香港民主指數仲低過泰國月菲律賓,已經輸曬了

手足留意！

樓主係澳門狗，唔洗覆呢件垃圾

幫手推 MARK 名直接 BLOCK

最後屌你老母連狗幾時清五毛

收嗲啦P牌狗

孟加拉、烏克蘭、馬達加斯加、塞內加爾 都高過香港

加拿大第5、澳洲第9、英國第16、日本第21、美國第25

支那就151、北韓包尾167

連登：個個賣樓移民，已沒有人留意。